點解香港有d人咁嘔心咁冇衛生常識

坐巴士
呢條友撩足成程
仲要hi落前面櫈背

環保

Hi落椅背咪算好 有啲Hi人地件衫或者前面條友個頭果度

唔撚係掛